求救，喇叭壞左去邊整？

有對kef egg，禁制冇反應邊到整平靚正？

過晒保養

換仲快

買左幾千蚊 睇下整要幾錢

search下代理問保養囉, 唔通拎去家計會咩

出面整應該平過搵番代理整

一陣比人偷零件就好笑，有冇保養都搵代理/原廠最隱陣

出面點會有零件, 咁少眾既野, 有都貴到飛起

好 唔該晒 小弟唔係好熟呢d

收到